El profesor David, está preocupado de que XXX estudie y prepare la sesión
del curso de programación.

Esto es porque al final del ciclo deberá preparar una tarea de YYY preguntas.

XXX ¿Estás preparado para la fecha DATE?
